[多圖 裝備手冊] 發夢時識咗同一個短頭髮絲打 連登真絲必睇！

只要係現場向著英國旗方向走就見得到
係靚女先Carry到嘅短髮
場場發夢都有佢
我心目中嘅民主女神

睇到最後嘅你如果係巴打請保護女仔
如果係真絲（希望連登有真絲）
請好好保護自己
絲打們 唔係睇你地唔起
但係香港除咗狗公多 廢老都多
仲又咸濕 又會非禮人
手足 聽日沙田見

最愛港女!

港女世界第一

講真 人地著咩我地無權控制
但女士們真係小心d好
萬一跑起上黎 都無咁易擦損

獲益良多 聽日化行個妝出黎

紮頭髮到
如果無戴帽
我會放頭髮 遮住耳仔都好

當然唔係人人頂得順

有次野餐見到有女仔化妝
啲眼線溶晒

推,比多D真絲見到
如果連登有真絲的話

高質post 值得推
比多啲絲打睇到

真
利申絲

推啊

推！

邊到有絲，都唔知寫嚟做乜，下次寫同性朋友注意事項啦

Etude House隻lip tint顏色幾靚但我覺得好易甩…
有無絲有其它推介？

長裙其實都ok，一黎冇咁熱，二黎如果中椒條裙索哂都唔似褲咁長期貼住皮膚

入面著條短褲仲好，走嗰陣輕鬆一野除左出面條裙就得

長裙其實快得仲方便？
最緊要走個陣可以變裝變得快

但要小心有機會踩到裙尾扑親

sasa有賣呢隻唇液好撚平
又keep得耐唔甩，個人推薦

高汁

長裙先大鑊 俾班狗公一扯就玩完 最保險都係着褲

推

長裙跨欄kick住/踩到/跌親就GG
長褲跌倒都無咁易擦傷

化妝又帶口罩好撚辛苦喎

諗住今日和理非，太熱著短褲，
點知班狗真係有瘋狗症周圍咬
聽日都要著返長褲啦

我會著闊腳褲通爽又唔會行動不便，太熱仲可以摺摺褲腳

咁你想中椒？好心真係保護好自己

U記運動衫也好正，又平又快乾

我覺得布巾無口罩咁焗同通爽，
女仔用個妝都無咁易溶
今日見到個絲打帶口罩熱到成面紅哂就暈咁都繼續行

我唔想化妝
好焗

推
絲打們留意
唔好著長裙

應該出黎果陣就素顏帶罩
走果陣搽返唇膏同畫條眼線

舒服又變到臉又唔怕比狗捉

b]真絲教路[/b]

1. 唔好用粉底 cushion
cushion好容易溶妝
下次搽bbcream或者有色防曬啦
實際上戴口罩基本上都睇唔到樣
唔化粉底都無所謂啦

2. 唇膏搽lip tint
搽膏狀唇膏 d顏色印曬落口罩
會好尷尬

實際上行山咁熱
大家面色都會紅潤
搽淡色/有色潤唇膏一樣好靚

3. 唔好再著裙著背心著短褲啦
物資好有限
你著短褲背心
然後再揾人要保鮮紙包手腳
多餘啦

唔係出去dating啊
講緊行山啊
生生性性啦好嗎？

防水化妝品係貴有價值

巴打，多謝你嘅提醒
介紹返樣好野比你聽
字唔睇唔緊要，碌低d有錄音
聽完會幾有振奮效果

希望大家能夠聽下呢兩段錄音

請各位做好隨時被顏射的準備

係啊
我第一點有解釋

但粉底又的確可以遮下黑眼圈
或者皮膚睇落無咁暗沉
可能女仔行完山 除口罩
都想靚靚地見人

鬼叫連登仔咁鐘意笑女仔醜咩

唔係話鼓勵暴力,但係要贏就一定要打低班黑警

走除罩果陣先化囉
對皮膚又好d

Push

查潤色防曬
biore有，用開呢隻

我個名

怕曬黑嘅可以用防曬手袖套，都擋到小小

染唇液咩牌子好

唔想要用掃上果隻, 有咩推薦

睇到, sorry 無睇哂

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

推推推

成曰都好欣賞轉登巴打圖文並茂又詳細 感謝你

唔撚理你係咪狗公喇
出得黎唔好掛住溝女
記住五大訴求同保護好同行異性就得

多謝你+狂推

up

小心黑警抽水

敢一齊發夢嘅港女係最正

化妝果度

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

如果絲打們搵緊一支唔甩既眼線筆推薦DUP或者ML Liner

發完夢 夢入面跑左好多 好大汗 食完飯番屋企都無甩

仲有kiss me眼線筆都係好似紋咗上去唔甩咁

下下自己去爬山，上網又差唔知情況點，
有咩事請望下身邊有冇落單既（例如我
拉埋佢一齊走啦屌琴日一個人走差啲變狗糧重驚緊

我都係為遮耳仔 戴帽焗到有頭瘡

袋買有鋁合金支架嘅行山背包啦,塞D衫入去可以當盾用.

想知佢地用咩眼線筆

推
去買下裙仔先

正

紋左眼線
你當係紋左身
但2年到會甩哂色

化妝搽多層嘢其實可以略略保護到皮膚
雖然作用有限 發夢之前戴口罩面冇搽嘢
淨係搽額頭 面係痛過額頭
btw連登大把真絲
平時化妝護膚post圍內傾唔同你地嘈
屋企一出事大家都係一家人
你估上街咁多港女係浪得虛名架

在此同時感謝各位憐花惜玉嘅巴
絲打們愛你地
你地係前面擋我地一定係後排backup
不離不棄

mote遇水即甩喎
某日野餐隻眼唔舒服, 搵水沖完眼
臨走發現條線唔見咗
不過佢係好在唔會甩到一pat咁

真絲幫推

你地個書包 袋 一定搵野遮 包住
睇直播見到有D 圖案形狀特別
係撚對返片都認到你
衫一定要公廁淨色衫
唔好再著咁突出
鞋呢 你唔想下下掉左佢
著自己鞋 搵膠紙 貼幾條間落去
係柒左D 返到屋企 撕返膠紙 又唔洗掉鞋
最後一樣 最重要 最前線戴頭盔
班黑警攞命 由上而下扑 係致命攻擊黎
無頭盔點? 傘擋 再無? 走喇 仲企響到比佢扑咩
be water 唔係淨指散隊時間 係裝備唔夠 都走開 唔係叫你散水.
圍死硬吃? 用手包護個頭 比佢扑斷手都要保護個頭

書包笠邊到有得買

推 保護我哋最可愛嘅港女

發夢著鬆身長褲一啲都唔方便
特別比狗追或者搬野時
所以大家行山真係著返啲緊身既長褲啦

長頭髮絲打可以扎髻 可以隱藏頭髮長度同埋髮色

買有度數泳鏡for眼罩

幫手推

見到好多著裙，圍欄都過唔到

7分裙就唔會踩裙尾既

不過如果著裙遇到要(laam3)石壆果d時候就好唔方便

所以最好都係長褲啦

睇黎絲打無點化開妝
染唇液一定係液體攞枝掃上架
唔洗特登搵啦 行山帶口罩 走個陣求其搵枝唇膏搽嘴一樣得

光復沙田 + 五大訴求!

1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

著熱褲之後中左唔知啲咩 成隻腿紅哂
保護番自己 著番長褲啦 乖

提一提， 爬山有機會曬傷耳朵，所以要用頭髮遮一遮先好。 仲有身為女休要識得紮唔同嘅髮型，唔好傻仔淨係宅死一條馬尾呀

Opera呢隻lip tint唇膏不錯，keep得耐，食完野都有色。又不貴。

opera搽上嘴好辛苦 假潤最後就會變螢光色
樓主post嗰支etude house都ok 但好難搽得均勻(預咗要係咬唇妝咁)

過欄唔得

推比絲打睇！

試過著長闊褲都比fd鬧
跨下欄都ok但最好都係著窄身啦
出面好多蚊架

你著裙果個例子
果個真係途人等過馬路比人knock down架
即晚黑警就放左人

Opera +1
超好用, 用過返唔到轉頭

有兩隻日本牌子 之前去船p落水玩完全日都無溶無甩

記得之前7月1有釘哂環嘅女仔，拎住盒畫筆幫人寫標語，真係好索好正，勁想識佢
好多好似我咁嘅狗公，記得帶口罩

推 萬事小心

班狗已經癲咗

做運動當然著長leggings

帶枝啞面唇膏
可以當唇膏加胭脂
Mac幾正又平又多色 唔差

明白

韓國有個牌子 Apieu 都好持久
好難卸不過

長裙好難跨欄喎

推

兜頭笠真心方便，zalora特價80蚊樓下有交易，肯定冇警察捉你

大推Airism底衫，企喺條街度換衫都唔怕蝕底

Uniqlo女裝襯衫都可以考慮，超級正經斯文又涼爽，之前直接喺狗群面前掂行掂過，其他手足就俾人驅趕

或者用素顏霜
望落去皮膚冇咁暗精神好多

推 樓主好sweet

我本身鍾意用liquid lipstick
外國嗰啲
食嘢幾乎完全唔甩 但係好乾

化得有幾淡得幾淡啦
素顏霜 眉 唇膏
唔會話好焗嘅

幫推

Lime crime 好用

普通etudehouse都有架

絲打醒目 之前開post重有人話唔好著長褲

Mac matte 嗰啲唇膏都好食色

kiss me我溶到走彩
去完悼念會 喊到成條唔見哂

有啲阿嬸闊邊帽
頭頂可以有拉鏈拆出黎
而且仲可以遮到個樣多啲

闊腳褲方便啲

decathlon有
仲有好多平背囊
次次都見到好多人用

幫手推有用post

colorpop好劣 一秒變阿婆嘴 推薦kat von d同ofra

極愛jeffree star 不過啲色對亞洲人唔友好

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

先紅磡
後沙田

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

唉 你哋咁快就放過TVB！

正評
強推

書包一定係迪卡農 19蚊黑色果個去行山都好多人用， 一黎平，即棄都唔肉赤 ，二黎真係好多人用

將要dum既衫集中回收 洗乾淨 再派返俾啲冇帶衫換既
有冇得諗

canmake呢隻mascara base好屈 612個次發夢好幾次大霧霾又比雨淋眼 全日啲眼睫毛都無dup

深水埗 特賣埸
背包套 $9/個

JS啲色要百揀一先岩用

保護港女

我放棄到直接揀隻白啲嘅粉底
照用
太鍾意奇奇怪怪色
有三枝綠色

樓主好有愛

但發夢戴眼鏡又好唔方便

有用

介紹下

油眼岩用麻？

decathlon 啲跑步運動長褲 機動性高 通爽又平價

Kiss me 會溶呀 反而Maybelline都冇乜甩

加密左中學生睇唔到

真𢇁
扎起頭髮呢個真！
放頭髮 又唔同樣

呢隻都係又平又好用

長褲必備啦 唔好再著短褲同裙
心

可能每個人隻眼唔痛 我自己本身眼都好少出油 平時都好少甩妝

粉底溶咗好核突

香港熱撚到咁仲帶固體唇膏出街唔夠一個鐘都融到變pat屎
真絲教路 梗係帶啲持久型嘅唇釉 唇彩啦
千祈唔好用韓國嗰啲垃圾染唇液染到你隻嘴三日三夜都仲有色啊 卸到個嘴都爛都未撚卸到

眼鏡帶

阻阻你
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過

咁可能你啲唇膏偏乾身啲掛 我見到上面有絲話帶opera唔融到變pat屎就假
Btw韓國嗰啲垃圾 用眼唇卸都可以卸唔走架 唔知用乜整 好撚恐怖
自此之後只用專櫃唇膏

佢會唔會精神有問題？

行山撚留名

Opera好好用，又唔乾，又上色。韓國就算啦

好！！

英國旗後面d人比狗點相就多得op唔少

好多女仔係故意背心熱褲

呢幾日天氣都熱
但大家真係要好好保護自己 唔想見到你地受傷 好心痛

我好開心佢地肯出黎 但拜託要齊裝

所以係唔會有咩其他市民嘅存在

發夢隻新Game設計到好細致

KY水彈(棍都揸唔穩，企又企唔穩)
樽裝唧忌廉(吱落紙碟獎門人飛出去，毁視線廉滑難清理)
吹氣水泡盾(高防禦夠輕身，放氣後隱藏度高)

以上物品行街均為合法之物

高質

唉 我發夢見到吊帶短褲

化完少妝真係差好遠 一定要帶唇膏

利申：試過搽完唇膏直行直過都冇人理

我幾次發夢都係用fit me遮瑕+essence定妝粉餅
條眉都會用essence粉餅定一定
每次發完夢啲遮瑕都仲keep到 條眉完整度有9成
各位絲打可以參考下

push

啲狗冇人性架

著短裙短褲真係on99，家陣出溝仔咩show撚哂腳咁
打撚緊仗大佬，唔好以為個個都會好似平時咁錫撚住你啦
無作用之餘仲要比你地平時話廢柴既港男照顧
拖累哂

7.21

有絲打話闊腳都會kick到

7.21
睇下玩家懶人包